（0407）今日估計確診人數

中位數24.5

細1.20 大1.90

獨贏 位置

外游撚 1.1 1.2
唱k群組 10 1.7
銅鑼灣皇室堡 10 2
狗 20 7.25
醫院 40 10
酒吧 2.4 1.4
政府官員 129 13
其他新增 5 4.3

中位數24.5

細1.20 大1.90

獨贏 位置

外游撚
1.1 1.2

唱k群組
10 1.7

銅鑼灣皇室堡
10 2

狗
20 7.25

醫院
40 10

酒吧
2.4 1.4

政府官員
129 13

其他新增
5 4.3

獨贏熱過位置

大

想打1.0

細1.20

$500 食黃店 All in 細

ALLIN 1.2 收息

獨贏 位置

外游撚
1.1 1.0

唱k群組
10 1.7

銅鑼灣皇室堡
10 2

狗
20 7.25

醫院
40 10

酒吧
2.4 1.4

政府官員
129 13

其他新增
5 4.3

<20

買埋位置外遊撚

買細過18單

買細

all in 大

All in 大
過左weekend又會多人睇醫生

（0407）今日確診數字大定細 （新增獨贏位置）